[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

無論係 勇武 或者 罷緊工 既手足 都捱唔到好耐

「我地以為一二一二係衝，點知人地一二一二係退既。」

「望返後面已經冇晒人。」

「如果佢話三罷，或者罷鐵、罷藍舖頭，講完你要真係做先得架。」[/size=5]
[size=4]
擺在面前有兩套方法，
其一是 全民有心理準備作正面衝突，
其二是 全民落實罷工

「但係好多人就係覺得，去到呢個樽頸唔知點做。其實佢心入面明明就知呢兩樣野。」

「希望大家唔好淨係識得講香港人反抗，反抗係做出嚟架，唔係你鳩噏架！」

「我地個個都有夢想架，我地個個都有啲野想做，但係，我地肯犧牲嗰啲野嚟上前線爭取啊！」

勇武 同 醫護 都唔係condom，
所有珍惜生命既香港人，
以及願意付出更多既抗爭者，
請你地加入呢次罷工！

對於全民勇武已經唔抱太大既希望，但係呢次武漢肺炎係一個發動罷工既大好機會
希望全香港人可以真正團結一次

光復香港！

加油 我陪緊你哋
你哋唔係孤軍作戰

full gear手足都好難做到一二一二沖
三罷先啦

全民三罷

721個日做到，但唔知有幾多手足已經唔會再見得到

三罷！！

今次係罷工最佳嘅機會

推

依家其實係差一個爆發點，以往都係發生大件事先逼到香港人罷一日

可能要死一批人先識罷

Push

今次商家佬支持你罷工啦
比一個月無薪假放你罷
慳＄唔駛出糧

其實好多都Home Office
唔知點罷
根本都唔洗返工

依家又搞唔到罷工集會,搞都唔會出
個個怕中招

好多新聞都有講

其實政府好多都home office
私人公司有部分都係輪班制
衣家叫罷工, 其實大家都係留係屋企only....
當然我都想全部人罷啦

大爆發搞到焦土都係一個方法

不嬲是 如無意外星期六醫護會復工
囉囉醫生:

罷工步棋行錯左啦 We underestimate the CCP They don't fucking care the HKer

焦土之後個個都窮撚，藍屍勇武

支持焦土

暫時唯一實現黑警死全家既方法

我真是睇唔到醫護可以贏

我覺得是 屌

一定全民帶刀

講咗八個月，希望真係做到

乜你唔係要攬炒咩?
肺炎黎啦,咪齊齊攬炒囉

香港人，獨立！

香港獨立，唯一出路

生死攸關，
全民勇武，
開動文宣，
Set 個日子，
集中火力，
戰勝疫情！

光復香港，時代革命

Pu

封關救港

btw想知點解尋日會有閉門會議

二月十 一齊罷

支持全民三罷！當然更期望能全民勇武，勇武比三罷更有希望可以推翻不義暴政！

封關救港 人人有責

傾PPE同不秋後個d

幫你推

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

閉門會議不能代表醫護成員

支持呀

有個放負post成千四正皮 真醫生就冇人理
你話冇網軍邊個信

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

全民文宣 製造輿論 加入各自工會接力罷工！！

推全民三罷post

幫推 三罷

真醫護手足都無人推??

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

香港獨立是唯一出路，可惜香港人不知道
國家會感謝你，中國萬歲！

勇武救港

香港人究竟可唔可以團結一次

香港人 罷工！

721嘅林士街停車場，邊有人一二一二
手足們係叫住光復香港

其實可以推番噤錢同換美金

索性怠工囉 尤其係公務員嗰邊

推起佢！！

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

推 罷

加油

push

全民大三罷！

推！

一齊罷佢老母

全民三罷 入工會 拉埋自己啲fd

三罷

P牌推唔郁

推呀 屌你老母

推呀

仲講全民勇武

連三罷勇氣都冇

其實罷工係工會抗爭其中一項手法嚟
其他行業唔罷工既話按章工作有無得諗？
易入口啲，巴士司機同航空業咁做好有用

每次吹雞全民勇武
但次次行動失敗
捉哂勇武
之後又走出黎吹雞全民勇武
無限loop 我係勇武都唔鳩理你

晒撚氣

啲撚樣口講話支持 自己又唔撚行
和理非唔緊要 但係連罷工都唔敢就收皮啦
話緊你地呀 推鳩人去死果班廢閪 仲廢撚過啲藍屍

真勇武一定最記得上環721，香港歷史最勇一日，但可惜宜家做唔到了

今天只做一件事：撐醫護

推

唔該成個連登page只要醫護罷工 我呢d p牌無人睇 其他人可唔可以幫手洗版！！！

you're not crying im crying..

全民罷工啦

推！光復香港！

全民三罷
但係到時實會見到d撚樣如常返工
無車都要排隊

推 今次係三罷最好機會

罷佢老mo

香港要贏,
一係你就罷工
一係你就拎起架生,
一係你就罷工, 然後拎起架生

咁樣先可以光復香港

一早講咗, 4人攻擊小組, 唔使強攻,設局等佢理嚟, 1組誘敏, 另外3組伏擊！

康復香港
時代抗疫

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

求下大家一齊罷

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷嘅post 都同我推起曬佢

撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

pushhhhh

up

獨立要放後面先可以一呼百應

隨時做好罷工的準備

罷緊。大家要撐醫護
否則香港完

Tui

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

講左半年

藍屍勇武？ 藍屍話： 冇口罩，不了。

推推推！

出力啦 香港人